iPhone12 或者可以吸引一班iphone 11 xr用家換機

先兩日我就開post 話iphone 12一定滯銷
原因係同一大細芒但同iPhone pro 定價接近
但係我而家反而會覺得iPhone 12個重量比11輕
160克對194克 可能吸引到呢班用家去換機

各位11用家覺唔覺得部機好重太大部唔就手
但係iPhone 12 個芒同11係一樣但部機身係瘦左

輕左同瘦左話唔定會吸引iPhone 11 XR既用家會換機

我識人用10都廢撚事轉

12 嘅優點就係輕好多
如果同Pro同價我諗都會有人揀
始終個相機唔係人人用得盡

10先係好機

X都唔大唔重
冇問題又駛乜換

我鍾意午餐肉機身
但唔鍾意突鏡頭 三眼仔囉
雙鏡頭最靚都係XS

Touch ID

XR撚表示換唔落 過左2年仲係咁撚大m字

On9

可唔可以衝擊apple 總部，要求下一年撤回m字額，重啟touch ID

想問一下，今年12個芒邊同12pro個芒邊都係一樣咁幼？

係

Thx 巴打，多謝解答咁就差唔多，原本我由XS MAX 轉11，條邊真係差太遠，睇唔慣太粗

xs 撚表示冇興趣

冇 touch id 都算，個 m 字額4 年都仲喺度

縮左電不了

事實11好重

如果下一代都冇touch ID 就真係滯銷

係唔洗轉
利申X

XS 個雙鏡頭外觀靚過11同11pro好多
估唔到今年重用呢個咁既設計

其實用緊6s都可以唔轉

都係大賣 你洗同佢擔心

部X虧撚咗好耐
利申 已訂12pro

證明方邊先受歡迎